流亡英國手足拍片自白

UK Handfoot：
我地係一群已在英國嘅手足，因為受到政權的壓逼而離開香港。因為我地無budget，只係用手機拍，全部都係自己剪接。

認真

可唔可以比羅冠聰OR鄭文傑認證手足
有佢地加持大家比得安心

佢段片有講搵過鄭文傑

唔好感情用事，跟車太貼，
睇完條片，直覺有問題，當中字眼有D奇怪，
FC 下先

唔一定會批